好老實，有肥絲大隻，我中文進步了

無肥絲大隻，我中文都有進步